曼聯最重新援破荒！他越早滿血複活摩帥越好過

山齊士終於入球了！此前由於表現平平，智利球星背負了巨大的壓力，甚至有極端的球迷認為曼聯用米希達利恩換山齊士簡直是血虧了，畢竟米希達利恩在阿仙奴的數據要比山齊士漂亮。但在今晚的奧脫福，山齊士終於讓球迷們看到了複活的跡象。對於山齊士的未來，球迷們可能又充滿期待了。

對於山齊士的質疑很容易理解，一方面智利人拿著英超最高的薪水，另一方面他加盟曼聯後，壓縮了馬迪爾與拉舒福特的出場時間。更何況之前山齊士的表現一直沒有達到最佳，里奧費迪南甚至說在曼聯的山齊士就像是阿仙奴山齊士的一個影子，並不是真的。

但正所謂用人不疑，疑人不用。摩連奴認定了山齊士的實力，他就不會輕言妥協。今場比賽，摩連奴繼續將山齊士安排在他最熟悉的左翼鋒位置上。終於，屬於山齊士的時刻到來了。開場僅4分鐘，山齊士在禁區內巧妙的過人+停球，在停球的一瞬間順勢晃開了對方的後衛，隨後助攻盧卡古破門，這個停球顯示了山齊士的功力，在他停球的一瞬間，已經有4名史雲斯的後衛圍繞著他身旁，但他依然能夠將球巧妙的傳出。

在完成助攻之後，山齊士的入球也終於到來了。第20分鐘，連格直傳，山齊士從左邊路內切到禁區內形成反越位，面對門將輕鬆推射破門，在入球之後，智利人如釋重負，在奧脫福球迷玩起了滑跪慶祝，曼聯主場的近8萬球迷也為他獻上掌聲。壓力山大的山齊士這次終於得到了發泄的機會。

這也是山齊士為曼聯所攻入了第2粒入球。第1粒入球是一粒12碼沒進之後的補射破門，所以嚴格意義上來說，今晚的這粒入球才是山齊士純運動戰的首球。從今天的發揮來看，山齊士完全發揮了他的特點，他在左路內切，而且他能夠助攻也能夠自己完成最後一擊。只要摩連奴能夠激活山齊士的最佳狀態，他依然是那個世界級的翼鋒。

在之前山齊士正選的比賽中，其實上這樣的進攻套路並沒有完成打出來了。摩連奴也在尋找最合適山齊士的戰術打法，他也曾安排山齊士打一個影鋒，但效果並不好。所以目前來看，山齊士的最佳位置就是左翼鋒。也許這對馬迪爾來說並不是什麼好消息，但摩帥已經準備慢慢地把馬迪爾改造成一個右翼鋒，當然這需要時間的磨合。

山齊士的爆發，可以說也為摩連奴分擔了不小的壓力。之前英國媒體除了抨擊山齊士狀態差之外，也在批評摩連奴不會用進攻球員。在雲格手下，山齊士可是頂級的翼鋒，為什麼到了曼聯又不行了？而且摩帥用不好的米希達利恩，在雲格手下也重新找到了狀態。所以，山齊士的爆發，正好可以讓批評摩帥的這樣聲音也漸漸消失掉。

顯然，這還不是最強的山齊士。摩連奴仍然在尋找最佳的進攻組合，他之前試過了各種進攻搭配，但還需要時間來慢慢打磨出最佳的進攻組合。今場打破球荒，對於山齊士而言顯然是一個轉機，曼聯的球迷們完全可以期待山齊士在未來踢得更好。

J 到出血啦

史雲斯屠夫

全能到仆街

連加特成個球王咁

山神carry

「復活」都打錯

#sina

我山勁到

又係對隊護級隊入波狂打J

睇黎獌可以後上封王

連加特先係真核

山神發揮到水準就唔難

True

對廢隊勁一場又j

唔可以嘅話你就死全家

篇野邊個寫架

嬲到

新浪飛機文又當贏廢隊曼迷打J
弱智仔

個標題睇撚死人

復活節快樂

史旺西都j一餐，獌狗忍左幾耐

壓力山大

下場又比人屌要落地獄架啦